請教各位師兄HKPC既offer接唔接得過?

想請教各位師兄HKPC既project officer offer接唔接得過?1,2星期前係online group interview, 然而現在話有offer比我，請問佢地文化點?是否可接?

33 歲學人返煙腸

唔係intern,係officer post

officer係咪真係officer人工